尋片！！緊急！！

啱啱個po好多錯字 所以再重開！
麻煩各位巴絲打幫幫手🙏🏿
23號 兩點半 係屯門法院3樓提堂 既 劉家俊（音）被控藏有攻擊性武器（4種攻擊性武器 包括斧頭 開山刀 短刀 等等）
被捕地點係元朗 9月21日晚上
我有理由相信佢被警察插贓嫁禍 好想幫佢
佢10月22日就要再上庭 時間無多 大家幫幫手

推

推啊

幫推

P

我信你！幫推